[求文宣] 攻心為上

自六月以來，班武警無論係肉體同精神都受左唔少壓力，執勤時要承受肉體會受傷嘅恐懼，而且長時間對峙仲要忍受悶熱、飢渴、大小便、煙癮；收工返到屋企又比人嘈到瞓唔著，你話點會仲維持到士氣呢？

初步構思係令佢地進一步質疑人生，以佢地誓詞入手去做一個心理攻擊：

本人會竭誠依法為香港特別行政區政府效力為警務人員，遵從支持及維護香港特別行政區的法律，以不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人及忠誠努力的態度行使職權，執行職務，並且亳不懷疑地服從上級長官的一切合法命令。

構想係用佢地誓詞做段片，配埋621調頭走、鄉黑勾結、打到市民爆缸、圍娜娜、班高層卸責嘅片段，再洗佢地版，諗起都

可惜我唔識整片，有無高人幫手

自推